## 1. Поясніть своїми словами, як ви розумієте, як працює прототипне наслідування в Javascript

Прототипне наслідування працює таким чином, що при звертанні до методів або властивостей об'єкту, JavaScript шукає властивості та методи спочатку у самому об'єкті, а якщо їх не знаходить, він перевіряє властивості та методи у прототипі цього об'єкта. Цей процес продовжується вгору по ланцюжку усіх прототипів доки не буде знайдений потрібний метод/властивість, або не будуть перевірені усі прототипи у ланцюжку. Тобто об'єкти успадковують властивості та методи свого прототипу, а також можуть розширювати або перевизначати їх. Щоб звернутися до успадкованих методів/властивостей із прототипів, ми звертаємось до них як до власних методів/властивостей самого об'єкту.

## 2. Для чого потрібно викликати super() у конструкторі класу-нащадка?

У конструкторі класу-нащадка викликається метод super() для того, щоб запустити конструктор батьківського класу перед тим, як додавати властивості у конструктор класу-нащадка. Це робиться у випадку, якщо ми збираємось розширювати конструктор батьківського класу.
